謝sir 同佢老婆曾經捲入官司，俾日本人告

Fb見到有人post, 有冇英文好ge解釋謝sir 仲乜俾人告

Push

PUSH

原來謝sir 英文名阿John

個名REALLY佢老婆?

就咁睇左第一行
關賣買樓事? 太古城

應該係喺黃之鋒個post d comment 見到

上網應該有成個judgement
有人識搵嗎？

賣樓都可以比人告

仲要比日本人告

樓宇買賣合約糾紛

將謝狗d黑歷史搵晒出嚟就啱
江狗都唔好漏

大概：
謝蛇賣樓俾日本人
日本人問佢野
佢答得唔好/有隱瞞（？）
日本人覺得佢證明唔到係擁有人
要求取消買賣
攞番按金

等睇law撚入嚟

係唔係呃人錢

應該係買樓入面嘅細節野
9估似係貨不對版果類

推

嘩

民事野，冇乜好搞
利申：尻up

太古城

所以話買樓都唔好買POPO放果D

用兩公婆名查地契呀

push

賣樓俾日本人話契有問題唔肯成交，謝食咗人嘅訂金俾人告

依家係煮死你

賣樓戈陣因為合約寫得唔清楚，同埋解答唔到某問題，搞到個日本人有損失，例如租左3個月樓？

聽講佢住康山唔知幾座

賣樓都可以賣到比人告，可想而知份人係幾閪先做到

推到比GPhone睇

簡單啲講
日本人係買家 謝sir係賣家
涉及太古城一個單位
日本人告謝sir證明唔到自己有該物業嘅最優先擁有權
類似係咁

謝sir搵埋搵埋買到私樓咁有地位呀原來

之前應該係住太古城了

愈多衰嘢愈做得高職位
解散警隊呀屌

有無人知贏定輸

any one john?

謝狗你都有今日啦

anyone*

住康怡已經好有錢

禾是警察
禾可以走數了

留名、睇人仆街最開心

John problem

就咁睇
佢啲契有問題
仲有買樓個個有權問啲契問題(requisition)
但答唔到人問題

留名

可以日日出嚟蓋住良心去講大話
已經知係乜撚嘢人格
一早已經無當佢係香港人

喺香港 虛偽 講大話 違背良心嘅人 係最撚有錢

點解得半頁？

好似係，賣太古城住宅單位俾人，收左訂金後，被新買家話做唔齊合約要求，所以買家要取消交易，叫兩條粉腸退訂，粉腸唔認自己有問題，要沒收買家訂金，仲話原以為賣得出，租左三個月其他地方暫住，然後呢⋯⋯

Dllm 得半頁，撚知咩

4點鍾有冇人可以記佢JOHN
比面佢 廢事叫佢花名POPO 一陣又拉去打

層樓收黑錢買架啦實係

樓主inbox埋gphone fb 啦

唔怪得之咁鍾意係太古城放TG

買賣合約有問題
日本人話佢唔能夠證明到謝振中係間屋嘅合法持有人，因為佢唔撚答佢問題

謝振中話人地撻訂，仲叫人陪佢之後租嗰度嘅三個月租金

屌佢老母咁撚無恥

老豆搵仔入面佢老婆係依個英文nickname

廁所

唔怪得仔叫johnson

最後點判

推推佢先

英文幾好

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

全文，英文差，搵人翻譯

Google 有

滿口謊言，賣樓緊係冇人信你啦。賣樓套現走資呀？返大灣區啦

入左？
呃9人犯法移咩去美國
又做到咁高層
真係犯罪集團

隔離post有全文
最後條仆街贏左

笑撚死

又講大話呃人？

佢依啲 職位 有housing架
好多康怡海怡單係政府買咗俾啲 警察海關懲教 嗰啲 做宿舍 退休後要還架

幫謝蛇推

判決結果：

37. Finally, on the counterclaim, the defendants, apart from being entitled to retain the deposit, will also have the indemnity that they seek, and a money judgment as asked for in paragraph 11(b) of the affidavit of John Tse Chun Chung [Bundle A, 36 - 37] in the total sum of $75,900, together - I presume there is no answer to this - the costs of the action to be taxed on a party and party basis.

漏咗江狗真係好唔公平
真係一定唔可以漏江狗及其全家

江狗全名係乜

網頁有CASE

附CASE圖

都唔重要
反而要問謝蛇點解證明自己係擁有人方面有困難
搞到要打官司
有冇涉嫌隱瞞個人資產
佢嗰層樓幾錢
同謝蛇人工係咪相稱？

賣樓答唔到requisition 者，律師樓問題多

永祥

高層 總警司 總督察 一定唔可以俾佢走甩 一定要制裁

叫Johnson仲柒過叫咩Kingsley Jayden

咁多人淨係搞謝振中，江永祥表示不滿無人搞佢仲有呢兩日好串既汪威遜

有冇成張判詞睇吓

被告拎返按金，同埋得到7萬幾蚊賠償，再加其他相關費用

條友csp起薪14萬 頂薪17萬喎

謝夫婦曾經在2010年賣出太古城單位比日本人，在交易過程中，日本人覺得謝夫婦答唔到買家律師提出的一些問題證明單位業權良好（即係可以賣），但謝夫婦就話係日本人理解錯誤，佢地已經答曬律師問題，證明到業權良好。謝夫婦剎左日本人的臨時訂金，於是日本人去告佢。

節錄到此，睇唔到結局。

其實佢有幾多個仔女？
一時兩個一時三個既

曰本人輸咗單case

嘩target online起底都識玩

啱啦係要咁打

方向正確, 用娛樂新聞記者方式追住班狗, 絕對攻心為上, 令到大家知道佢地本身已經係人格破產

有全名可以向美國篤灰阻止佢地移民

最後謝生係贏咗，日本人上訴都被駁回

仲有李桂華

Gphone做左

呢個仆街又係一定要搞

屌 呢句啱

肯定係拎支炮指住個法官判佢勝訴啦

日日睇4點就知佢點答問題
個日本妹太天真
好信唔信 信黑警

繼續爆謝狗既黑材料

屌 如果聽日班狗開記者會 佢塊面仲唔又黑撚到仆街

百屌成材

Sor 寫錯

其實係，佢ON99搵左啲9既律師行做
少做conveyancing唔識答requisition

民事案有咩用

咁祝佢個仔中Steven Johnson啦。

支那啱撚哂佢啦 男盜女娼
去乜撚嘢美國

如果係而家賣，我會覺得係律師樓自己人玩鳩佢

不如逐過阿sir入target online睇佢哋有無俾人告過

贏左 冇咩用

謝狗賣樓俾個日本人, 有爭執
日本人想取消買賣, 退返訂金同賠償
btw, 太古城真係好多日本人

😱😱😱😱

呢個case成日俾人quote

咁得罪講外國人好多都咁改名既

你所打既電話唔接收停止示號來電

慘囉, 成家變落水狗

唔誠實既人

日本人個律師睇完大古城單位張契後，叫謝生個律師證明謝生真係100%合法擁有成個單位，起因應該係因為之前有業主冇遺囑死左。

謝生律師有俾左d文件去證明，但日本人個邊應該覺得唔接受，所以唔買。

最後個官話堆文件係證明到佢100%擁有個單位，唔應該撻訂，所以日本人輸左。

利申：大概望左眼冇睇details

記者會三大台柱：謝振中，肛永祥，李桂華！扭曲事實！含血噴人！揑造事實！段章取義！大話連篇！顛倒是非！變相鼓吹黑警濫暴！

屌佢老母，咁撚低賤，仲要追人哋$75,900租金，正一冚家剷

謝振中正一仆街，人哋老竇死咗就買人哋層樓，真係冚家剷

呢兩日個汪威遜都好撚串

休班警果然係全港最大嘅犯罪集團

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

屌係咪要夠仆街先做到警察，點解個個都咁多黑野爆

加撚埋！出現過個班獨裁極權擁護者一個都唔會走得甩！繼續講大話！全世界都睇撚住！

on9專做conveyancing firm點會唔識答
兩三個月百幾單生意都唔會因為conveyancing打官司
間firm擺明唔識做

殺訂

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

冇一個仔女似佢老婆，係咪整過容

推到佢仆街

所以我意思如果係而家呢個時間賣，我會覺得係佢自己間律師樓既黃絲兄弟特登玩鳩佢

會唔會用d前狗仔轉做律師個d半徒出家嘅firm仔做，搞到7唒，你知現狗好中意自己人圍爐幫襯

屌你老味 叫你比證明冇其他 beneficiaries 都唔得。都唔知係咪阿中害撚死人哋老竇搶埋人哋層樓，所以個solicitor 都唔敢答

好快咁睇完。。。

簡單啲講，謝生有層樓想賣俾日本人，但上手係業主過身嘅遺產再由遺產承繼人轉讓。

日本人覺得啲轉讓文件唔清楚問問題，謝生律師覺得已經答咗。日本人決定唔交易，謝生食人訂所以被人告。

最後判咗謝生贏，主要因為前業主已經過身多年，從來冇人挑戰佢嘅遺產問題，所以文件唔完美但可以接受。

大既係佢律師答唔到 日本人代表律師的業權質詢
買賣很常見，亦有機會限定時間，謝sir送唔到正本契上律師樓。

利申: 無做律師5年，做緊生意

千萬不要google系列

係
問題係我覺得咁多年前
佢自己間律師樓已經特登玩鳩佢

爆推

唔搞唔係人

可能搵何君柱

期實落呢份物業查冊，可拎到份文件
就睇到佢老婆id no.

比移民局會幫助大d，加快做野

SCMP定係HKFP講咗N年

謝sir有物業唔知有無申請宿舍呢

個代公務員最興

今日係佢樓下tg放題

公職人員的行為……

圖書館有得睇
ref lib有

推爆佢

有d律師真係好19，求x其

咁耐都冇人起偷笑sir底嘅
笑江話自己有禮貌果個
唔通佢篤左幾個細嘅出黎

有可能
人地purchaser出信個時咪比契囉
屌拖到答唔到requisition verify title要上court

江狗表示：你地掛住謝蛇，當佢係那年十八 母校舞會？

江狗表示：你地掛住謝蛇，當我係那年十八 母校舞會？

可能佢同對方講
張契比暴徒掟汽油彈燒咗呢

z推

奸笑sir呢

唔知點解諗起呢一幕

嘩，政府幾時做野咁快效率

垃圾謝狗

汪汪係正宗講大話連自己都呃埋果類

source:

可能係人地raise，業主係狗黎，點可以hold個property啊

上訴記錄

呢單conveyancing case answer唔到requisition通常都係律師樓問題

唔洗推啦，留翻啲心力係行動post

點解好似從來無人講林志偉......

我中過

White object

謝sir係咪得罪人 要做箭把

叫返佢返黎，叫佢全家留響大灣區，同光頭仔d 仔女一齊讀書

佢個仔仲直接叫johnson

個李桂華先要落重藥，負責三合會，平時一撚定同d大佬好熟，有咁多黑社會出黎，佢地呢班三合會肯定出左唔少力

唔想佢再出現係電視機 搵人搞掂佢

明天記招問下謝sir

Push.

最後佢贏左就唔好浪費時間討論！

[轉轉貼]謝振中準備移民美國 不能讓他跑掉

仲有隻芝娃娃sir添

又呃人錢
警察？

黑警共和國

「葛博士」發起聯署《支持訂立禁蒙面法》

大家要做嘅嘢好簡單：

1. 一齊click入去

2.碌到最低見到「Abuse Report」 或「檢舉濫用情況」click入去

3. Click
中文：「煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為」
英文：Promotes hate, violence or illegal/offensive activities

4.Share畀身邊嘅朋友！！！

what!

賣樓都可以俾人告

聽日四點係咪又要兜

謝強生

唔係都幾老尷
同條佬一齊俾人告

Pushh

Btw 佢老婆幾高質 想屌

唔駛推
謝蛇贏左單case

小朋友好可愛呀

2010年喎..... 咁多年都無進步、渣

有冇人起晒班黑警高層人士 唔可以放過一個

tui

起單野出黎上蘋果啦

呢個case:

總括：
- 係一單有關太古城寶安閣既民事訴訟（單位謝Sir於2008年購入，2010就賣，原來係靠炒樓致富）
- 原告人（日本人）係買家，謝Sir係賣家
- 咁通常買賣樓宇雙方律師會就賣家既業權提出一啲問題（我地叫requisitions），買家有責任好好回答呢啲問題以證明比賣家佢有業權，如果無好好咁答呢買家就可以踢契
- 買家就話謝Sir無適當地答其中一個問題，謝Sir就話佢有
- 其實成件事圍繞謝 Sir點樣證明上一手業主究竟有無業權（因為上一手業主係三個遺產受益人），但佢就無攞出最好既證據（但係有攞出某啲非直接證據）
- 咁跟著就雙方律師根據案例拗，其實我就覺得謝Sir嗰一邊係贏得有理

之後原告人上訴，但都係維持原判謝Sir勝訴：

完

好奇謝sir第一桶金點黎，屋企或老婆有米定係靠做狗份糧定係有其他秘撈

人如其名

要幫日本人翻案

有花起跑都4萬啦你估人工低咩

屌寫錯字

呢個case:

總括：
- 係一單有關太古城寶安閣既民事訴訟（單位謝Sir於2008年購入，2010就賣，原來係靠炒樓致富）
- 原告人（日本人）係買家，謝Sir係賣家
- 咁通常買賣樓宇雙方律師會就賣家既業權提出一啲問題（我地叫requisitions），賣家有責任好好回答呢啲問題以證明比買賣家佢有業權，如果無好好咁答呢買家就可以踢契
- 買家就話謝Sir無適當地答其中一個問題，謝Sir就話佢有
- 其實成件事圍繞謝 Sir點樣證明上一手業主究竟有無業權（因為上一手業主係三個遺產受益人），但佢就無攞出最好既證據（但係有攞出某啲非直接證據）
- 咁跟著就雙方律師根據案例拗，其實我就覺得謝Sir嗰一邊係贏得有理

之後原告人上訴，但都係維持原判謝Sir勝訴：

完

最慘係日本人上訴輸咗

謝蛇叫John
大仔叫Johnson

佢個腦係咪諗緊Son of the John

成家都John problem

強生嬰兒
John baby

做黑警做到買田買地。份工又舒服。
可憐班義士食麵包挨肚餓，面臨數年監禁。。。。

咁仆街，似住自己係警察就食埋人哋份訂金

Piash

I want to kick the yellow object

SIRvina？

Johnson個仔會叫...

咁嘅人都可以做「大粒」？

唔怪之得依家班狗咁冇質素啦～

無當佢香港人？ 你錯啦，呢d直頭唔是人 畜牲都不如

條友40十頭已經總警司, 同埋政府工有HOUSING ALLOWANCE, OFFICER級都幾多下

唔好意思 深夜推PO

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

狗公：John
狗二代：Johnson
狗乸：SIRvina

可以保留此文章，然後推上國際，等人睇下呢隻狗嘅品性，希望其他國家嘅人唔難理解 點解香港嘅狗隻會失智

好人好姐點會犯法

笑撚咗

會唔會牙john係層樓殺左人

古惑仔真係古惑仔，賣層樓都唔可以正正經經

江狗明明最撚串咀
都無人起到佢底？

有file開咗喇
fb 都有私伙爆

謝Sir威威

Johnson the second

知埋佢老婆叫咩名

Johnson Baby

可唔可以唔好再叫警察做阿sir.....

全港3萬黑警唔撚洗指意離開大灣區，生生世世 世世代代留係到共享中國人既榮耀

yes

文宣材料 唱9佢地兩公婆賣樓呃9人錢 誠信有問題

黑警六月前已係橫行霸道

俾人告係一單物業買賣上有缺失，原告人要求追返謝氐夫婦所有首期本金及租住酒店既額外費用。

真係

香港警察 污糟邋遢
香港警察 不斷犯法
香港警察 唔識守法

oh 連日本人都睇穿佢

閪開有條路

光復香港

賣樓想食人訂金，PK到呢，貪心到呢

推。

郭俊傑隻黑狗早幾年都俾人告過妨礙司法公正之類
搵唔番條新聞
跪求

係要查呢類
不過呢單其實難打
(除非個日本人搵到其他遺產受益人
Counter-claim得翻)

係咪玩野 佢白衫 唔係pc

以前美國個d懶blue blood 既人係咁所以先有Harry / Harrison 好撚柒

屌你老母唔怪得日日咁撚多新terms 講大話，個格一直係撚衰

Gphone 大過仔了

希望謝sir開個記者會解釋

車都係

屌 謝狗贏左呀 仲食埋按金+訟費

推
宜家就係要搞到你條撚樣謝振中成世留係香港、一係番大陸

佢搞緊移民美國

大家幫幫手 隔離post有齊email template
搭車時send 加埋圖 加堆佢既威水史

裝蔗

幾時裝屎

謝sir一定有打個日本佬

依家層Flat G, 3rd Floor賣左未？

謝犬就謝犬
乜春謝Sir

謝蛇+1

黑警死全家

恭喜謝狗!!

可能同公務員資產申報或房屋福利有扺觸

被捕師(外交制裁部)

推下先

幫John推

Diu True

你岩
應該有古惑先咁隱晦

屌，咁仆街

黑警真的冚家人渣，由一歲到八十歲

Diu個名好可愛呀

死賊仔

結果係點

唔明想問，手持樓契係咪已經係合法持有人？同埋律師唔會check?

死仆街謝振中

謝sir, 其實你知唔估John呢個名有其它meaning🤦🏻‍♂️

單case 個原告appeal
似係john 贏左喎
求法律jj 解答

點解交張樓契上律師樓要咁耐？唔係好簡單通常放保險箱？

唔識想學野

唔係賣樓 係有關上下按金既問題
應該係謝振中唔知因咩事沒收左按金 租客告謝振中

自膠 係買賣

其實係人哋叫謝振中證明佢係合法持有人 因為上一手個阿爸死咗冇遺囑跟住三個仔女就分咗佢
人哋日本仔個律師驚又係唔知邊度有條友無啦啦彈出嚟話嗰層樓佢都有份 叫謝振中個律師證明嗰三個仔女係唯一合法繼承人

日本仔個律師話佢哋證明唔到所以終止交易要求退訂
跟住謝振中就食咗人個訂加叫人賠償佢呢三個月租樓嘅79500租金

即係話，日本仔個潛在風險其實謝蛇買太古個陣都有，岩唔岩？

可以咁講

SEND去美國個個WEB 記得改返用佢老婆個名

當年南京大屠殺你有冇份？

仲有余閪
余鎧均

35. In these circumstances I propose to answer the questions posed in the Order 14A summons in a way that arrives at a favourable conclusion for the defendants.

謝蛇勝訴

37. Finally, on the counterclaim, the defendants, apart from being entitled to retain the deposit, will also have the indemnity that they seek, and a money judgment as asked for in paragraph 11(b) of the affidavit of John Tse Chun Chung [Bundle A, 36 - 37] in the total sum of $75,900, together - I presume there is no answer

仲要反訴成功

wow. how can you dig it out?

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

Pish 有冇日文版 可以一野轟落去

Facebook 有人幫手draft左email report US唔好俾佢移民，手足請做野

我屋企隻狗都係叫john

推佢老母

呢份係appeal
謝振中係贏咗
咪撚叫佢阿sir 啦 班狗唔配叫阿sir

要幫日本人上訴啦

CASE原文:

[買賣樓宇]
謝賣出 原告人買入
謝嬴左 日本人輸咗

法律觀點
O14A - merely for determination of legal points

唔怪得琴晚太古城射日本人啦，原來謝sir落order報仇

江狗，字永祥，高級驚屍也。
生時，四點講大話，呃鳩藍絲，因以狗名。

J呀好似

曾俊華都叫John

康怡先有J座

謝狗日日出賣良心講大話.

牙John

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

在美國，你會常聽到老外說：john，這個小寫的 john 其實有男廁的含意。
source:

賣樓賣到俾日本人告

今次水洗都唔撚清 仲話去美國

3萬隻入面求期搵條出黎都有料爆

果然係警嫂，英文名都要有個 sir 字...

咁都得

要改改口, 睇黑警仆街最開心

日本人輸左訂金

有關太古城物業交易，原告（日本人姓名）向黑警追討訂金。
尤於申索書未見全份顯示，所以無從知道內容。

咁個孫係咪叫johnson baby

Johnson = penis

笑到傻

屌原來佢贏左嫁單官司
唔洗再推
推有用post

成個熱門都係阿JOHN

究竟兩公婆有幾仆街先可以做到咁都比人告